# Suécia para Brasileiros

Pequena coleção de dicas em Português para quem está se mudando para Suécia.

## O que fazer quando se mudar

Informações gerais sobre coisas importantes para se fazer quando se mudar para a Suécia

[Clique Aqui](./o-que-fazer.md)
